\dsechead{1}{Présentation du réservoir GRDC}
\begin{frame}{}
    \transduration<1>{0.1}
    \transfade<2>
    \tocinsidepane{1}{
    \uncover<2->{
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[height=0.7\textheight]{Pictures/image1.png}
        \caption{Situation géographique: Champs de Rhourde Chegga (BLOC 433 )}
        \label{fig:image1}
    \end{figure}
    }
    }
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{1}{
    \setlength{\leftmargini}{2pt}%
    \begin{itemize}
        \item Cumul de production : 4 millions m$^3$ (14 \%). 
        \item Nombre des puits :2 
    \end{itemize}\vspace{0.3cm}

    \transduration<1>{0.1}
    \transfade<2>
    \uncover<2->{
       \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\textwidth,height=.27\textheight]{Pictures/image2.png}
        \vspace{3mm}
        \includegraphics[width=0.8\textwidth,height=.32\textheight]{Pictures/image3.png}
        \caption{Profiles de Pression et de production}
        \label{fig:image2}
    \end{figure}
    }
    }
\end{frame}
